「正視聽」 癱瘓獨裁政權社會運作乃爭取民主手段

香港非民主社會，政府不是民選，唔能夠用民主國家嘅社會運動嚟批評香港示威者影響民生。

希望大家見到啲曱甴外媒仲問堵塞道路就係你地嘅民主時候，答番佢係爭取民主手段。

Ps火魔地舖我不太支持，如果上面有手足住咁點。
好多外媒都唔指出香港唔係民主社會，係根本上嘅錯誤理解。

推比多啲人睇，唔洗口啞啞。

繼續推

推

結束政府，親共外媒，華媒謊言。

自古人民爭取權力，都是癱瘓社會運作。
民主是吸納反對聲音，讓社會回歸和平。
依家唔民主，點和平？

求下各位文宣手足幫手搵資料

求幫忙

Push

push

唔通坐喺度乜都唔做 民主自由就會有天跌落黎咩

推
支持